十點大叫UNSW village version

啱啱10:15 係學校宿舍聽到幾個香港人大叫，尤其是一個靚聲姐姐. 其實UNSW 成日比人話香港人大學有冇興趣組團大叫